黑警又唔知想拍咩片

如題 地點 旺角銀行中心

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

鬼佬個樣

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

推

又唔係畀我哋睇

班黑警成日拍假片呃人架啦